有冇人知松果體 脈輪

小弟想清楚下點練同可以練到咩地步
有冇巴打識

留明學野

第三隻眼巴打有開post講得好詳細

佢好似冇講點練

想學！

睇某d人分享話開左第三眼會見到鬼

轉個講法 將鬼變其他次元生物會唔會易接受啲

仲有個講法話係見到能量體
點解呢度咁少人討論

印度有個人唔洗食野好多年，好似係

松果體好撚癲

不過,三眼巴打見唔到會有lihkg呢, 可惜

只要佢地個樣唔係好似鬼片咁恐怖就得...